好凍，攬住我

凍死me了

你唔凍咩

瞓喺張床上面好䁔

咩呀

笑左

好想有人攬呀

我係絲嚟

有鳩絲打？

攬攬

正常人?

屌 睇錯樓豬叫catgirl

唔行過黎點攬

係咪好掛住catgirl

幫你咩

Bye

好撚大碌添呀

攬我